男朋友之前有搵SP

岩岩無意中發現男友係識我之前，有搵過女仔上自己屋企上床。

雖然我知道佢同EX已經做過，而佢搵SP個陣係處於單身狀況，但知道左佢有同不明來歷既人上過床，個刻覺得好嘔心（有一個女仔仲要係菲律賓人）。

我一諗起同佢一齊訓過個張床，原來係有其他人訓過，佢帶有安全感既懷抱，原來係可以容納其他人。

當我知道後，完全控制唔到自己，心內只係諗到嘔心兩字。我下一秒就衝口而出講分手，而我男友經我解釋之後都知咩事，佢話佢愛我，佢求我唔好離開佢。

其實我feel佢係真心愛我，因為我男友係好要面子個種人，平時唔會口花花輕易講個愛字，連喜歡兩個字都收得好埋，所以佢可以放下尊嚴咁求我，我知道佢係愛我。

我自己都有D心軟，因為我好愛佢。我諗過，尼D係佢既過去，件事唔係我同佢拍拖個陣發生既，而佢個一刻又係單身，咁以佢需求咁大，不甘寂寞所以先搵會試搵SP，好似又情有可原。

但就算我個心咁諗，就算我今次原諒佢繼續接受佢，我覺得我短時間內都無辦法同佢發生D咩關係，我連見到佢張床我都唔想坐上去，我可能連kiss都唔想。

（可能大家會覺得我好似好誇張，因為我係睇佢電腦見到有片先知，簡直同live無分別⋯⋯）我對佢既信任度大掉左，我會覺得佢會唔會其實同我拍拖個陣有背住我搵其他女仔做個樣野，只係無比我發現⋯⋯

有冇人都類似經歷，到底我應該點做⋯⋯

尼你老母

賓賓 呱呱呱呱呱

正評俾男朋友，我都想搵sp

你做我sp咪得囉

有片？？
我都有差唔多經歷
但個個係佢個ex 扑左野先一齊一陣
又話同個個拍拖個陣做左好多野 我心諗咪又係扑野
我明 我明個種嘔心感
利申絲

樓主係咪第一次拍拖

禁都忍到，屎都食得。

過去左嘅野無辦法改變

介意咪做返朋友

點解

點解要貢對窩

分手啦

好愛佢

完 冇討論價值

我同妳一樣，最後都係分手收場

下個更可愛

所以話呢
有D野唔知好過知

知左你都改變唔到D咩
唯一改變左既就係你有陰影
倒不如開開心心唔知就算

佢唔配擁有你的愛

個post咁熟口面

窩貢你媽咪

樓主，趁呢個機會
問你男朋友仲有啲咩有關過去既野冇同你講過
既然你都已經對呢段關係猶豫緊
不如一次過問晒你想問既所有野
如果係接受唔到既
可以決絕啲

拍埋片 仲要唔del
姐係回帶撚
同keep住ec既閃卡有咩分別
同你一齊果陣未必有搵sp 但得閒j返啲片都唔知

屌 咁你愛你就唔好介意同諗咁多啦 自己又辛苦。對方又難受 咁又何苦姐

係佢自己偷睇

樓主唔好害人 分手搵個無歷史既a0毒撚過世啦 不過小心 啲毒撚可能暗戀過其他人 到時你先知人地個心“可以容納其他人”就唔好啦

BABY CONDOM

我諗樓主係接受唔到男朋友會搵sp
sp=有性冇愛
女人最驚呢啲野

有過sp我接受到但如果比我見到d片仲未del我都會好唔開心

有性無愛驚啲定有性有愛驚啲

ex還可以
如果有SP 其實已經不可饒恕 就算單身都係一樣
果種感覺其實你已經feel到 原來佢邊個都肯上
自己會好難受

反而ex唔同 因為大家都係付出感情 所以可以接受 雖然最好大家都係處

其實得兩條路揀

初頭想話無乜野，送上門唔通唔食咩，

屌，點知係賓賓。一個賓賓都屌既男人，自制力一定好低，餓起上黎乜郁得，樓主自求多福

女人會覺得
如果你要搞野 應該係要加埋愛既成份
樓主講左 覺得同ex搞過冇問題
如果對方有性吸引力就上得
女人好難對呢個男人有信心

樓主同條仔都係辣殺

驗咗身未?

最好就做番d野，同佢打和
例如做我sp

分手啦
接受唔到
就算隔幾耐都會耿耿於懷
到時先舊事重提再嘈過都無謂

係我就想定接受唔到
除非我係中女

分手啦，你唔會唔介意，呢啲係根本性嘅性格不合
你男朋友曾經咁做過即係佢覺得無問題
但如果你連見到張床都想嘔嘅話
睇怕都好難接受到佢過去嘅呢個部份

一舊屎同兩舊屎

俾佢瘋狂中出咪得囉

好中

我身邊有呢d frd
可以好肯定咁講
有呢鋪癮既人唔會因為有女就唔搵sp
就算而家唔搵 到你冷戰鬧交個時都會搵

我男朋友同ex一齊時有sp
我一開始以為佢好愛我會為我改
但原來唔係
你冇可能去改變一個人
最後佢為咗個大陸妹飛咗我
雖然之後佢知錯求返我
但係經歷過咁多野
我真係覺得有前科嘅男人要小心d

人地單身食女都唔得 cls

之前有sp
有女之後冇試過搞搞震
Sp 果d 都冇聯絡

食賓賓 先正